N 8
Kohtukorra pärrast ollid Kuie walla kohtumajase kokku tulnud. 
Kohtuwannem Kustas Sippelken 
Kohtukõrwamees Jaan Lepberg 
Kohtukõrwamees Kustas Krusel 
Ei olnud ühtigi kaebust ega middagi asja selletada.
Kirjutaja M. Weismann.
Kohtuwannem Kustas Sippelken (XXX)
Kohtukõrwamees Jaan Lepberg (XXX)
Kohtukõrwamees Kustas Krusel (XXX)
Kirjutaja M. Weismann.
